有咩食肆仲可以年初一、二都唔開門架？

邊有老細咁好人錢都唔搵咁有良心，真心想今日了解下

譚仔，啲姐姐返曬大陸，初五先啓市

茶餐廳

有咩係開

美心 大家樂 大快活
一般酒樓都會開